如果啲鳩叫雀死撚晒就好

5點起身屙完夜尿，準時聽到出面鳩叫
仲要唔止一隻，隻隻啲聲都唔撚同版本
屌佢哋老母完全瞓唔返

我都被升key雀嘈醒了

咕咕咕

啊呀
啊呀
啊呀

我都聽到

快啲絕種

屌原來已經過咗5點...

樓下開始嚟料

啊～
啊～～
啊～～～～
啊～～～～～～～～！！！！

3點已經開始叫

諗起之前工廠大廈

最撚仆街係一隻叫，第二隻會同第一隻鬥叫，大家越叫越高音，去到最後叫到無聲，終於完啦

屌佢哋老母
五秒後再由頭鬥過呀！！！

芋污
芋污
芋污
芋污

2點開始叫